
                      La verdad a es que me a encantado la primera y ahora que ví la segunda aun más... :)
Siento que es una saga de películas super buena y además entretenida que te hace olvidar un mal rato
        
            